trump遭Twitch關閉帳戶

美國總統特朗普被指多次在社交網站散播仇恨和涉及種族主義的言論，繼網絡討論區Reddit關閉有關他的討論版後，遊戲串流平台Twitch亦暫時關閉他的帳戶。

按進遊戲串流平台Twitch的特朗普帳戶，已經看不到入面的內容。

亞馬遜旗下的Twitch指出，特朗普帳戶內有兩條影片涉及仇恨和歧視言論，違反了社群規則，決定暫時關閉他的帳戶。

美國黑人弗洛伊德懷疑被警員跪頸致死事件後，多個民權組織要求大企業向社交網站施壓，處理仇恨言論和假資訊。

Facebook早前宣布會標籤所有違反仇恨言論等政策的帖文，特朗普的言論亦不例外。

另一個社交網站Reddit近日亦封鎖了二千個帳戶，包括一個支持特朗普的討論版，禁止仇恨言論，公司指有關討論版鼓勵暴力，經常違反規則，所以決定封鎖。

睇咗做Twitter

爸爸

屌~我都係

睇內文先發覺唔係

Trump 到呢一刻仲係支持警察鎮壓BLM

你可以理解佢係美國版廢老...